降準！牛得！

go！

重牛出發！